%doc: fonts/fem_escola/Maria Antònia - Jubilació/Comiat Alumnat 4t d'ESO.doc
\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{Comiat Alumnat 4t d'ESO} % titol
{Els nois i noies de 4t d’ESO s’acomiaden de la Maria Antònia… Aquí en teniu una petita mostra}
{Fem_escola} % seccio
{230} %pagesof
% autor: Maria Antònia i Charlie Rios i Anna Basquet i Maria Antònia i Marc Neira
% curs: 4t d’ESO




%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/comiat_alumnat_4t_deso_01.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/comiat_alumnat_4t_deso_02.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/comiat_alumnat_4t_deso_03.jpg}



Quan vaig passar a l’ESO no coneixia cap professor, tampoc a tu, però em va donar la impressió que eres una bona professora i molt simpàtica… I ho segueixo pensant. Hem après moltes coses amb tu: coses que en som conscients i coses que no. Aquest és el nostre últim any a l’escola i serà diferent sense tu. Però sàpigues que encara que no hi siguis, mai t’oblidarem, sempre et portarem al cor.

Et desitjo que et vagi molt bé en aquesta nova etapa.

Molts petons i una forta abraçada,

\authorandplace{Rut Fuster}{}

Maria Antònia, aquests 3 anys amb tu m’han donat vivències bones, ja que els alumnes encara ens estem formant com a persones i és agradable fer-ho amb professors bons i amables com tu.

Espero que ho passis molt bé i que no t’oblidis mai de nosaltres!

\authorandplace{Charlie Rios }{4t d’ESO}

Aquest és el teu últim any a l’escola, i espero que marxis amb un munt de records (només bons!) viscuts entre aquestes quatre parets, que ens han vist créixer a tots.

També volia donar-te les gràcies per ser la meva professora durant tres anys perquè, tot i que de vegades no ho semblava, m’ha agradat molt aprendre amb tu.

Bé, espero que marxis molt satisfeta per la feina feta, i que aquesta nova etapa de la teva vida sigui igual de bona que l’anterior.

\authorandplace{Anna Basquet }{4t d’ESO}

Maria Antònia,

Primer de tot, moltíssimes gràcies per tot, per aquests tres anys que ens has fet classe i per la manera que les has fet, sempre amb ganes d’ensenyar .

Gràcies també per tots els teus anys aquí a l’escola, des que es va fundar, ja que amb l’ajuda de gent com tu s’ha pogut mantenir ben viva.

I, finalment, desitjar-te moltíssima sort en aquesta nova etapa en què  espero que gaudeixis igual o més que, de ben segur, has gaudit ensenyant a la Solc.

Bona sort!

\authorandplace{Marc Neira }{4t d’ESO}


\end{news}
